巴打們覺得Marshall mode eq買唔買得過？

想買$1000樓下既headphones 依隻抵唔抵買？
另外想問有一隻同款但冇eq有咩分別？
利申用緊earpods 想換耳機

買得過

隻個朋友果隻黎聽 開左個EQ mode(唔知係咪咁叫) 聽落去D bass亂鳩咁黎 無開eq mode 好番少少

買無eq版抵啲

btw試過岩聽就買

Thx bro 搵日去試晒兩隻先

1000蚊 都要問咁多

冇錢就收皮啦

巴打買左未

$500入手
聽完即時扔左個215

可試試rha ma750
$6xx

邊到買最平？

呢隻嘢好似真係為IPhone 聲底而Tune 咁
我覺得iPhone 用再好聲D 嘅Headphone 都已經係嘥咗

公價7百幾？

公價799 邊到買有得平啲

之前都想買呢隻 不過後尾買左onkyo e700m